大波妹Mika Ying條仔係超級藍絲黎 你地班傻西仲買佢d相比錢佢賺XDD

人地藍朋友大大地咁渣Mika Ying對大波波
同大大力咁啜Mika Ying對大波波既時候

你比左錢買相都只係睇到連乳暈都睇唔到既相

who？

有冇咁多on9買相

其實我入嚟以為可以睇下大奶奶

大波？ 個鼻就大

邊個會買呢隻P圖肥雞既相？

買相睇佢比藍絲屌？咁on9?

咁撚肥嘅女 都食得落

肥媽有得俾佢屌

仆住去

真係有人俾錢買相架咩，咁撚岸鳩

俾錢買相嘅人應該鐘意戴綠帽
對於助養人哋條女有農厚性趣

慎: 心十月金
入: 人竹

呢隻真係臭雞
而家條仔係打lol識，果時仲有男朋友

人地藍友乜都玩哂
你比完錢得d西毛都無條既相

p 撚到癲

真心唔明點解會有人俾錢叫雞，但只係問隻雞攞相嚟J

撚知佢地咩 我大把女

咁撚豬都賣到相
買嘅人係唔係cls

比錢條女幫佢藍友奶賓周同奶屎眼

G

要睇上網咩都有得睇啦

喂d毒撚係咪盲撚晒
買相都買個好樣d啦

[Rubbishptgf系列] 原來以前啲平價ptgf 而家已經變咗幾萬人follow嘅電子雞

又真係幾大喎

有啲似李慧琼....

藍

好撚樣衰

好彩睇左rubbishptgf個po

推條女出嚟拋頭露面 真係垃撚圾

P

咁都有人買

一睇就知肥婆
咁都有人買？

後面個櫃p到歪哂

who

人地就sweet sweet
你地比完錢就波皮都少少都掂唔到

以為屈我條仔藍絲 點知全部都係鬧我肥婆
買相不嬲淨係睇相睇片嫁啦 有冇仔都冇分別啦
貼比大家開心回憶

你都有話自己p 上癮

香港男人真係垃圾到震
咁都有人比錢買相

我d相有乳暈有點嫁 未買過唔準老屈

鐘意食梅菜扣肉。

正正經經拎啲錢叫雞好過啦

得肥膏無肉

對唔住大佬
講還講大佬冷靜D
食飯時間唔好自貼住

鬧我肥婆咪算 屈我條仔
罰你地吞肥膏

Cap一半又唔cap哂
依家係咪咁on9既假膠都唔識分

邊個再老屈佢我就用肚腩手臀大髀洗版 屌那星

唔好老屈埋我呀 癲起上尼貼相嫁
你地d貨仔邊會夠我即刻影多 睇住嘔埋琴日份早餐出尼

咪spin la
仆街毒撚去叫雞啦
條女仲要有仔

睇下條肥婆今次點回應，之前仲醒大大話成日mon post

仆街..
癡肥黎架喎

咪回應咗囉 你冇mon定我冇mon呀 唔專心 睇圖啦

pin this

lmao

好感動！全港的人都出來撐警了

嘩屌

Who
有免費嘅唔睇就去比錢睇連三點都睇唔到嘅圖

Pish

電妓：唔抵得人賺錢唔俾錢又要睇身體自主

樓主睇黎就係比左錢買相既私怨L

比你知道左添

豬閪

中大email 隻人形豬都可以賣相賣到買樓，
咁佢生存到都好合理丫

百貨應百貨，好似email 咁有啲人J 佢係因為佢有知名度，
樓主仲咁努力post 佢上黎比人批鬥，
咪即係變相幫佢宣傳

道理同林作鐘培生一樣，
啲人硬係唔明嘅